\section{Pflichtenheft}

\graphicspath{{../modules/pflichtenheft/img/}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Pflichtenheft}
    \begin{itemize}
        \item Verfeinerung des Lastenhefts
        \item Definition/Modellierung des Systems
            \begin{itemize}
                \item vollständig und
                \item exakt
            \end{itemize}
        \item beschreibt nicht wie etwas implementiert wird, sondern nur was implementiert wird
        \item Modelle (UML)
            \begin{itemize}
                \item Klassen-/Objektdiagramme
                \item Aktivitätsdiagramme
                \item Sequenzdiagramme
                \item Zustandsdiagramme
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
